聲林之王 導師：林宥嘉 蕭敬騰 楊丞琳

好似幾高成本製作 暫時第1集唔錯

補習天王 林溢欣 蕭源

兩個因爲星光大道出黎嘅人

終於唔使睇大陸歌唱選秀節目

邊到有得睇

開聲超高質
選手水平都唔錯
期待第二集

開場

楊丞琳

已經睇左第一集幾日👍🏻👍🏻
好期待第二集 林宥嘉開口唱天真有邪

利申 咁岩係林 蕭 楊fans

YouTube

其實我都係比林同蕭吸左入去睇

而家睇緊 老蕭開場首全是愛好撚惡...

等緊第二集

13歲個泰國妹好QQ

楊丞琳仲左識教擺pose
仲可以教咩？

好聽 留名先

Yoga

仲可以用嚟J

聽導師唱歌抵啦

唔修音已經好過大陸多多聲

高汁

邊度可以睇直播？

yoga

正係想聽導師唱 D聲好靚

丞琳

係咪逢星期五更新？

叫啲選手點算

好睇過中國好聲音

佢歌喉屈到仆街

台灣節目

佢好似唔係長駐,
聽講之後會有alin同lala

之前參加過華人星光大道嗰個鄭心慈有參加,
幾期待

無錯

屌
有guts wo
終於整番個台灣選秀節目
搵番三個台灣導師

btw 有徐佳瑩

新聞咁講,唔知之後會唔會有變:

聲林之王是一檔台灣音樂選秀節目，節目導師由蕭敬騰、林宥嘉以及飛行導師由楊丞琳、A -Lin、信、飛、范曉萱、徐佳瑩擔任。

唔怪得 楊丞琳好似凳腳咁啦...原來客串

范曉萱

徐佳瑩

信

Lm

A-Lin BB 新歌好正

A-lin

徐佳瑩 x 楊丞琳 一齊j

嘩 yoga+lala

有冇人知幾時會upload上youtube

第一集有啦

YOGA + RAINIE

好撚亂成個節目。仲衰過支那什至十幾年前星光大道

好明顯有修音
btw 一直低估左林宥嘉

老實講成個flow同剪接都好似強國節目

似係走得勁既就由佢死(或者係救唔返)，走得唔多就救

yoga嗰段清唱完全落個選手面

yoga嗰段清唱有冇修？

一開聲，哇屌把聲靚到

真係好好聽，同選手個對比真係好撚大

話哂都星光出黎

第一集真係得開場果段有意欲loop

老實講，聽唔出，因為一聽就知音準唔會有大問題，頂多細執。
係聽d選手就覺得唔make sense，個個音準非一般好
有d比評審話唱得唔好既都冇乜走音。
同埋唔知係咪台灣既音響問題定點，比我感覺額外加左d效果落去，好似特登加強左人聲。

選手so far 淨係對李佳歡有印象

自
我以為講緊開場唱果首歌
清唱冇留意，飛住黎睇可能miss左

第二集已經出咗

抄撚咗做剪輯嗰條友啦

其實係咪諗住頭三集都係引入唔係重點

係咁易交代下有咩人入左果三組

btw水平比我想像中低

特別係舞台魅力果班

敬騰既評語好有心

三屆最美和聲冠軍導師唔係浪得虛名

佢啲評語好簡潔中point

有條傻鳩唱王妃,我係老蕭既話,真係上台打柒佢

第一集最尾那個好猛

如果鄭心慈唱自己寫嘅歌應該唔會foul

係咪靠關係上去
大佬有d選手五音不全
失準或者緊張都唔會咁勁啦下話

選歌唔夠威脅
唱抒情歌前面已經有李佳歡 羅莎莎 張若凡 蝕晒章

呢個節目最真係唱得差既都照出街，無面俾。
大陸製就一定美化晒所有野

暫時最有印象係向日葵同烏龜
把聲夠特別

見到豹哥有參加

係唔係亞視個陳蕾黎

應該係，仲要幾多鏡頭，利申仲睇緊第一集

個日本妹唱得幾touching

羅莎莎 龔潔恩

唱天真有邪果條友

屌 唱王妃條友仲on9

好睇過大陸嗰啲多多聲 推

第2集剪到一忽忽咁
咁好既製作配d咁廢既剪接師

Youtube有官方Channel？

許淨淳好有潛力

最近超多選秀節目
岩先係youtube見到有下一站傳奇

lu x 丞琳

好撚正
兩個都係我最愛

豹哥

睇哂3集 仲未見到陳蕾
我係咪miss左

今集啲剪接仲離譜，有啲直頭連唱都冇得唱

無啦啦一飛已經係成功晉級

依個節目真係台前幕後都有心做

但剪接個到真係心諗做乜鳩

麻理奈啊 點解係個死𡃁妹

我覺得今集唱日文果個都好正

變臉學生妹勁多鏡頭
上巴士嗰到得佢有個人特寫

跳舞個d 好難聽，但我都想睇下笑下

真係差，點會少少唱都聽唔到，直飛評語
係咁趕既就唔好搞咁多人啦

可能後台好硬

第一集剪得小比人屌悶 第二三集就剪撚哂去

呢個tone都好正

呢集佢同青峰啲互動笑撚死

最後果十五分鐘做乜鳩

超級好睇呀！

睇節目見佢返生，感覺有種因為佢有大肚老婆先入到圍
成段cut 左 睇返先知佢係唔錯

個開場唔知loop左幾多次

痴線勁好聽

個女嘅應該係保送入圍make noise 所以要淘汰走個男
但個男嘅故事又可以做吓新聞所以返生掛

條女youtube 本身就好多fans
感覺而家素人都無咩機會好似yoga 老蕭咁上到位
d 選手好多都公司派代表

我都見唔到
係咪俾人CUT晒

成堆公司推人去，玩個班咪當個磨練

公司咪當漁翁撒網，冇壞架

佢開頭話好多都係練習生（好似係）

睇完3集，只係記得唱片公司代表 莎莎同肥仔孔雀

蕭導師好嚴肅，選手真係會驚佢

個黃于齊嗌左一聲就晉左級

睇左三集最鍾意忍者龜同新爸爸
好彩都俾yoga救返黎 希望佢地走遠啲啦

木工ok 喎

lmlm

佢真係會比到最後咁

D清唱都幾難聽下
冇伴奏連原曲係點都聽唔出咁滯

扯咗

潘瑋柏講我冇咩好講然後拋咪果下好撚型

個唱族語嗰個都好正!!!
同烏龜一樣今集大爆發

睇慣左修音節目 清唱真係幾新鮮 好多都唱得麻麻 雖然難聽但反而好真實 好似kpop star咁想睇班選手慢慢進步

林宥嘉

因為呢個節目留意多左老蕭
成個小朋友咁 好可愛
佢唱歌真係好聽
同埋睇得出佢對音樂好有熱誠

身為蕭迷
覺得潘做主持都幾好幫到手，Yoga 個人淡定，選手都唔錯

烏龜

陳蕾呢？
我想睇佢拍埋班人 係邊個位置
等極都無

丞琳bb 呢

如果最尾場叫到楊宗緯上來，就夠晒話題性

出一集ja

想導師每集都會唱歌

有啲真係唱得幾差都夠膽推佢上去

邊止一集

睇番新個集,清唱真係唔得,亦反映基本功唔夠

蕭敬騰世界第一

加加加加加！我們不一樣！

live

肥婆

老蕭屌得好

個16歲莊凌芸好撚做作好噁心

許維芳

若凡

好尷尬

星星星

唱歌一般又做作

烏龜係幾唔錯，把聲靚，好引到人聽落去

老蕭成日聽人唱時個樣笑笑下好似恥笑咁
yoga 就成日好似嚇到呆左咁

舞台魅力組應該要讓返啲位出嚟

老蕭同yoga 呢對導師組合好正，好有火花
兩個都比賽出身

未睇最新嗰集

係 之前個三集，魅力組d 人都cut 唔少
通常得一句
但個一句都覺難聽到爆

今次仲玩清唱
班參加者係唔係以為魅力就係著下靚衫、跳下舞就得？ 聲林之王喎

兩個人嗰個組合真係好嘔心

會剪接，未必係當時個反應

直接冠軍啦 好嗎?

冇羅志祥

yoga個髮型幾靚仔

jjable 做人老豆仲正左

佢幫我認識咗首咁好聽嘅歌

徐佳瑩好多歌都好正

好好聽

佳歡唱歌有感情

LaLa都share

唔係話佢唱得差，但lala唱得太好

把聲既穿透力同有好似係耳邊到唱你聽個種感覺

咁實冇得比啦
有LaLa 7成，都冇任何對手啦

EP5完整版出咗

成隻心裡學都好正！我俾滿分

4睇咗一半 5未睇
個泰妹foul咗未

睇左三集 個陳蕾唔見左既

EP 5 ~ 劇透 ~
輪到 蕭老師
1) 5選1 我估中蕭揀珮如
2) 讓我為你唱情歌，蕭既歌，死o靚妹淩芸又唔夠氣，差d走音，幾時out 佢
3) 蕭選泰妹，我選葉柔，呢首歌要成熟版
4) 木工
5) price tag 黃于齊 幾好
6) 凱玲係揀得啱，巫啟賢個女唔得，快out
7) 肥莉潔甩歌，蕭好嬲
8) 佳歡 可以直接出碟

幾時踢走佢呀

清唱其實幾好，但咁樣賽制就會踢走左唔差，只係衰揀左多人既歌既人

諗下就數到應留既無留
應踢既無踢

呢條女成日係到扮天真
擺到明係D心機勁重嘅人 好恐怖

岩岩睇完
李佳歡真係幾正。

有冇老蕭表演片段

我初頭都諗點解佢成日尖叫 後尾睇新聞話原來佢有好動症 我諗佢都唔太控制到自己

睇老蕭同潘唱個首Moonlight 真係扯左
再睇埋老蕭同Yoga 即興唱A song for you 射埋

五個揀一個個度有乜可能係個空姐嬴
我個許維芳同張若凡呀

我仲以為會揀張若凡
佢把聲好好j

好彩我有大家支持比人救返

張凱玲同我都靚到痴線

youtude有直播 今晚有alin

第一次睇live

閻奕格

格格

都未唱就淘汰 垃圾賽制

係 好on9

YOGA 勁到

佳歡把聲好pure好true

唱得好正
已經唔係選手果個LV

我覺得佢好可愛 雖然佢講野好直接，但好得意

挑機羸左衝上去都幾撚無品

長頸鹿好撚可愛呀

邊到有ep6 link

有無巴絲可以講下李佳歡嘅表現

利申：大學coursemate，見到佢上電視好想知佢表現成點

李佳歡D氣音同口氣真係幾正
高音/出力位反而無咁吸引

若凡把聲好正
好想佢同長頸鹿留到最後

真人靚？

經理人幾靚女

棚牙唔靚 不過幾有鄰家女孩FEEL 應該有觀眾緣,我覺得推得好可以紅過佳微

咁交比我推啦

你直接睇，佢已經表現到好似個專業歌手，今次浪費呢個合唱既音色好過郁可唯

林宥嘉真係太迷幻 真係唔似合唱 不過好聽

仲要好靚

本身唔係特別中意gail
但格格同佢合唱你啊你啊好正

我覺得都係郁可唯版正啲 佳歡以參賽水準黎講係好得
但覺得都差咁啲 同林宥嘉好似都收左啲力冇出盡

係!!哩一集show到佢唱功 好清徹
(利申覺得第二集佢麻麻唔夠穩定)

覺得執左勁多音 但聽到眼濕濕

點解仲未有第六集完整重溫睇

EP6

點解陳漢典可以有份
先不要

呢個節目台灣紅唔紅 本身覺得好難睇 今集換左剪接之後好睇番好多 唔想佢一季收皮

空姐唱不曾離開過果句

再恨的 再傷的 終究會遺忘

個忘字假音好聽到痴左線

格格同千娜都好正

制作人搵返好多星光一二班既人吸返十年前既觀眾

不曾回來過先岩

長頸鹿好搞笑 希望復活啦

復硬，人氣咁高大把票，老蕭又醒左2萬分比佢

格格又推，佢自己人緣又好，谷好多票啦

好鐘意今集剪接同所有表演 尤其剪接好過頭三集太多
單講今集真係值得更多人留意呢個節目
雖然我當初係因為yoga 同老蕭先睇
但香港好似無乜人討論

最印象深刻都係gail 同格格
唔係因為佢年紀細 而係呢首歌無論語言同旋律對佢既難度都好高 仲要一路彈結他一路唱
只能說努力既天才真係好令人佩服
格格和音好靚

睇YouTube comment 見到有句好認同 就係佢地既組合有種唔同時期既自己同自己對話既感覺

李佳歡唱歌好係好 , 但硬係比唔到一種令我著迷想keep 住聽既感覺 相反許維芳其實好唔穩定 , 但佢個聲底同音色真係好吸引到我

我都覺佢係表面天真內裡重機心既女

格格好好人 重同長頸鹿唱多次

終於剪返好，頭幾集真係

好想快啲睇下集

有老蕭

同埋想睇下加加加加加仲有冇機會唱

格格太屈機
高咁多班，又咁重星味
長頸鹿完全似結他手+和音

但真係幾好聽
格格真係差一首令佢爆紅既歌

許淨淳係明星面前怕羞同緊張d，佢琴晚同施語庭係fb開live又唱歌又跳舞，勁on9，係on9到你會笑果隻

好想聽張若凡唱歌，嚴格黎講佢六集入面淨係唱左一首歌

個賽制其實都幾奇怪
唔係個個有得上台表演 都去到第3輪 有啲選手好似歌都無唱過咁

仲要唔知點解要分組 , 最後唱作組又會對歌唱組架喎 , 咁分黎做咩
同埋唱作組除左第一round 到而家都未唱過自己作既歌 , 唱乜鬼野作

on9今個星期冇新野睇，播返前幾集d精華

我都睇好張若凡

多謝支持

妹妹都唔放過

仆街 咁弱智都做得出
台灣宜家連節目都唔識做
初賽成班選手唱歌部分cut左 聽都無得聽
個度都夠播幾集喇on99

係咪因為選舉驚無人睇 唔播新???

叫班跳舞嘅出嚟清唱

台灣嗰邊大選，今個星期播番外篇（花絮+回顧）

漸入佳境

無人講肥妹 莉潔 首 醜八怪

好穩好聽

Ep6 完整版

還我羅莎莎

唔係幾鍾意佢幾集都係到講自己外表點點點
佢又唔係真係樣衰成點 咪普通人樣一個
但講到成日俾人迫害咁樣

睇出面個post先知竟然敬騰都有人反

child登仔係中意講到地底泥咁

笑撚死人咩
頭幾集乜都cut晒而家無野播玩重播

選舉前一日冇人睇 , 廢事播新野

都幾撚on9，唔知有邊個比人淘汰就完左個投票，依家確定許維芳同長頸鹿復活，張若凡最後兩日比人反cup，唔知會唔會出事

利申 最愛長頸鹿

張若凡依兩日會去錄影 , 冇事 , 放心

有冇人睇緊直播

有 老蕭講得好白

其實佢講得好中point，但又好似有d落李聖杰面，當時場面應該幾尷尬

我都覺

林怡廷好大波

烏龜竟然無得唱
呢隊唔知咩樂隊好普通 加埋條女把聲好嘈 成晚最難聽

頭先條女要睇下片學下野

咩事，我睇唔到live

老蕭好似唔太認同李聖杰簡李友廷

老蕭份人好直，識睇睇comment

但如果李友廷再輸就連續幾個禮拜冇歌唱 , 再死應該都唔好意思救 .
其實我諗佢地都幾睇好佢 . 有明星氣質 , 又有才華 , 唱歌又唔差 .

alin yoga同 老蕭 係好好好明顯但其他所有人唔同層次

係咪宜家D細路好多人唔識四分衛
岩岩直播好多人屌9 佢地

我都覺得李聖杰到有d尷尬 睇到我唔係幾好意思

X2

覺得今集麻麻地，可能d歌唔太岩我聽，又冇乜靚女出場（得個林茉曦，仲要懷疑咪咀），而且我老婆長頸鹿畫面唔多，搞到冇乜心機睇

btw 你地聽果陣覺唔覺左右聲道大細聲？

想睇張凱玲，又要等

麻麻地個賽制
有D 兩集都無得唱
整少D 奇怪野 唱多幾首歌好似星光咁
幕後擺上YOUTUBE仲好

十年前YOGA 唱雨和眼淚
十年後再唱 當我們不在一起

正到

個𡃁仔唱得好難聽

之前幾集都冇乜鏡頭，黎緊人氣一定大爆升

唔係難聽嘅，好似老蕭講 好乾淨囉
和音幫咗佢好多

佢之前幾集好聽d

老蕭part嘅幻聽好好聽
如果我～～～～～～
曾讓！！！你有過懷疑

果下所謂的海豚音聽到我笑左
好似舊屎啲熱水壼煲滾水咁

一聽到我就諗起係最美和聲同老蕭合唱superwoman嗰條友
好似指甲刮黑板咁

咁果個好聽啲

呢個真係吱一聲笑左

尋日miss咗 睇今日個live

無人講陳漢典
開頭見到預告以為係攪笑，估唔到佢咁跳得

而前睇康熙講過佢好似係台灣街舞界有d地位

Ep7

睇完係咁loop幻聽

我覺得學翰唔好聽 好似𡃁仔未變聲咁
同埋創作組都未表演過自己嘅創作就差唔多俾人foul哂

我係咁loop當我們不在一起

好想聽烏龜唱歌

李聖傑把聲太強勢 ，搞到一齊唱嗰個失色晒（唱得都係麻麻），老蕭好似暗彈李聖傑唔就下佢咁

當我們不在一起 正到爆炸

下集可以睇邊個私底下係仆街仔

有幾個仆街仔喎

蕭唔會暗指 佢講野好直
簡單講 老蕭會揀另一個 因爲李聖傑揀果個太冇特色
不過係賽制問題 明明分晒組 人地係創作
但個個都係合唱 手結他完全冇show過 咁分組有鬼用

安懂&肇谷-當我們不在一起

小宇真係最撚勁
蕭敬騰唱幻聽都差小宇兩班波

李友廷一開始已經有走音

老蕭講得好中，佢要唱返自己作既歌先有味道

有人話唔係選唱歌咩！做乜選人品，

我覺得新人唔識做人，好快消失

之前d 歌手都讓/唱和音俾選手唱，李聖傑你有你唱，佢又佢唱咁

通常主要會有2種情況：
1. 新人唔識做人
2. 工作人員入面有老屎忽

巴打講得岩啊，新人唔識做人會好快消失
但若果係有老屎忽攪事呢？
咁就慘喇，俾所有觀眾誤會

四分衛 隻MV 當我們不在一起

7個月以黎18萬 , 呢幾日升到33萬

成日話啲歌Yoga翻唱完會紅架嘛

11年前唱你是我的眼捧紅左蕭煌奇

從來無追過歌唱比賽
今次因為宥嘉老蕭入左坑
到依家不停LOOP番佢地唱過嘅歌
由上集買榜到今集幻聽同當我們不在一起
真係好好聽

但都想話今集有好多我想救嘅人
好似安懂葉柔同可強等等
個賽制真係好差

搵工作人員黎投票真係好正

蕭敬騰揀張若凡

林宥嘉食幻齒

老蕭都笑佢父愛氾濫

今晚就知邊個會淘汰

黎啦黎啦

其實。。。我想聽莊凌芸多d

終於有若凡聽

李聖傑係黎比賽定做導師

若凡其實係好勁 只係撞唔岩老師

蕭好似同李聖杰有d牙齒印

若凡似幫唱

佢把聲堅好聽
但今次首歌好難揀佢啦
16歲堅有料

蕭敬騰pro到

依幾集真係好好睇

下一集lala

我想揀凌芸，好可愛

下集正到
三組都有睇頭
工作人員一公佈仲有一個隊友喺泰國
成組人暴動
長頸鹿葉柔開心到

佢地依組好勁

咁救左許維芳返黎，佢下集又唔使唱，係咪即係保送入決賽？

呀李聖傑係當自己係選手定開演唱會呀 ?
成首歌若凡一段chorus都冇唱過 , 差唔多全程幫佢和音係做乜事 ?
跟住中間個編曲又編到九唔搭八 , 勁尷尬 , 喂想點呀呀哥
我等左三個禮拜 , 佢比d咁既野我睇？想自己唱得爽就去唱K啦 , 咪搞住d選手啦 , 今次仲嚴重過上星期李友廷 , 咁既地位仲用啲咁既技倆爭做主角 , 肉唔肉酸呀

我覺得佢果組唔係選手問題，係導師問題。 第一，佢唱歌就算咩歌都係一種唱法，咩情歌王子 唱歌既感覺永遠停留翻佢果首唯一出名既歌到，人地咁講都係俾高帽佢帶姐 我想講若凡都唱得好過佢
同埋，我唔覺得老蕭有針對佢，佢唱時個個導師都好尷尬咁，講真佢未有資格做導師。同佢合唱永遠係各有各唱咁，根本自己音樂底韻都未夠，真係鄧果d選手要佢做導師慘

佢種唱法油到乜咁 , 跟本唔啱而家既新興情歌 . 好地地一首說散就散可以比佢唱到咁油 , 真係搞佢唔掂
依首歌若凡明明有好多發揮空間 , 點知比條友壓縮到剩係唱verse + 和音 , 我真係冇野好講 唯一慶幸既係若凡把聲真係好搶 , 就算咁樣比佢限制都仲係好impressive. 所以而家觀眾既反應都係一面倒鄧若凡唔抵 .
老蕭鬼得閒針對佢 , 不嬲有個句講個句 . 同埋睇其他導師既反應就知佢地都睇到有幾R頭同尷尬 . alin直頭唔想拍手tim

係囉 上面d人話佢兩個有過節咁，想講老蕭份人唔係咁小人，同佢其實可以做翻李聖傑導師 Alin 有個close up鏡頭個頭側哂咁 同埋個個都黑人問號 想聽多d若凡唱，好似成個比賽都無咩點唱到，今次個導師又。。。

Btw張凱玲唔知有你俾人救翻黎，好似d導師都幾鐘意佢

皮囊

youtube cm
李聖傑就像那種在ktv裡面
明明歌不是他點的 結果都變他在唱的人

一面倒插李聖傑 反省吓啦 仲話前輩喎

男聲唱哂成首咁，仲要難聽

第7集唱opera2果個有d尷尬

好撚正，果種張力。條女都表現得唔錯，呢d先係導師ma

小宇和音好撚正

想話比工作人員投走果個男係咪私底下人品勁差
佢唱得唔太差但咁嘅票數

鄭可強都收到3票

可能私底下太世界仔

冇工作人員投莊妹妹，妹妹好氹人歡心

彩排果時佢學林宥嘉話張若凡很扎實，硬底子，幾好笑

仲要等登take李聖傑個樣
勁唔情原咁拍手

張若凡同佢好熟

下集有lala

EP8

今集老蕭啲評語真係痴線

個兩個拎十二票應該係實至名歸

其實而家剩番幾多人

26+1

許維芳唔知幾時會出現返

thx. 依到就咁睇應該得巫詠歡係玩唔耐 , 其他真係唔知會點foul

長頸鹿無比人淘汰點解佢咁努力R票

希望如果大家覺得張若凡唔錯值得支持既可以download ettoday新聞雲 同埋 im短影個app 每日都比25票若凡
多謝大家

有無咁誇
雖然我都幾like佢同長頸鹿

今次票選第一有發單曲既機會

EP8封面冇張玉勍 反而係莊凌芸

啲台灣人改咗個節目名叫 <申凌之王>
申力安+莊凌云 後台硬

佢有d G.E.M既影子 不過G.E.M音樂底子再勁d

好cute cute

老老實實，有d假

我覺得莊凌芸好造作

老蕭、yoga同宋念宇都中意凌芸，加上冇工作人員想淘汰佢，繼續大巴車落啲hater到

唔覺有咩假

頭兩集係會有少少反感嘅
但之後都收儉咗
同埋佢把聲真係好乾淨
你可以話佢歌路窄
但我相信搵啱歌佢會有出色表現

大家都係行小朋友可愛路線 ,點解gail可以咁可愛 莊凌芸可以咁嘔心 ... 真唔真誠真係好重要

聲林之王好似琴日零晨已經錄左最後一集

咁快 ？btw其實yoga都要準備佢自己演唱會

錄左姐 應該仲有好幾集儲埋要播 . 聽講琴日錄到朝頭早

其實老蕭同yoga真係好有心 其他做嘉賓既導師都係
為返自己台灣出分力 就算明知報酬係極低都照做
仲要唔係hea做 睇得出佢地真係好用心同埋付出左好多時間
之前記者訪問老蕭既經理人 佢話老蕭同yoga直接連收幾錢都唔問 廢事傷心
相比起香港 班前輩級既無人肯教下一代
或者可能有 但無人肯建立依個平台比佢地

1:26 愛吃草莓 還有一部紅色的車

老蕭同宥嘉真係好fd
Gmail語言天份真係好勁

第一集楊丞琳乜閪都無唱 仲要笑鳩參賽者

林宥嘉進化得好撚勁
而加我覺得好聽過老簫

好想知最後邊個贏

唔係若凡

無人有睇live?

若凡藏一手

成首打鐵都好正
孟辰RAP得正
若凡跳得好有睇頭
後面一齊跳得好PRO好齊

若凡跳舞勁到 又靚又唱得又跳得

EP9 live

特登睇live
今集都有啲失望
好多都唱得唔太好

全能到仆街

烏龜嗰組走音走到 李友廷自己唱番好過啦
反而安懂嗰組有驚喜

賽制問題攪到班唱作人發揮唔到真係好on9
李友廷今集明明有得發圍又比咗首歌人唱

申有舞台魅力，有星味個種

但老蕭佢哋好似鍾意李友廷首歌多啲
如果佢自己唱返會好好多

巫啟賢個女
爭做隊長但組員喊到pk 個陣係背後食飯唔理佢地

真係唔明點解唔係自己唱返
不嬲覺得烏龜唱得好難聽 由其依首歌直頭唔岩佢

烏龜靚聲平時唱下pop song 係唔差 但一拍埋live band到就明顯聽得出佢唔夠techni

若凡把聲有穿透力，特出

李友廷太藝術家性格 小宇都開到聲覺得佢要唱埋 唔可以剩彈結他 , 但佢唔聽 , 覺得咁樣做件事係最靚 只能話佢對隊友信心過高

烏龜係有potential , 把聲夠靚 . 但真係太raw , 真係要慢慢浸 .
其實許維芳同佢個case好似 , 又係靚聲 但技巧真係唔掂 , 仲raw過烏龜

睇埋打鐵依集我就明點解老蕭揀若凡 .
唱歌有特色 , 把聲有穿透力 , 仲要跳舞屈機 有舞台魅力 . 真係全能到仆街

利申 : 中立非打手

林㭉希大光燈照落塊面到好似屍新娘

若凡同孟辰carry成對

手影

EP 9 莉潔， 若凡

多謝蕭神發放聖誕禮物

新力啤 好撚正

有冇人睇緊ep10 live

佳歡

鬥牛慘撚到

痴線地好聽

長頸鹿好慘

已經救返返黎，個賽制真係好撚on9

救左返黎啦?

點解救翻既？

希望green可以出返個正式版本
中間唔記得歌詞好可惜

雖然知道許淨淳之後會救返黎
但當下睇返真係好sad
老蕭講得好啱
睇得出佢同yoga都好唔忍心

姐係好似平時測驗攞開90分 但一到考試就攞得55分咁

達爾文好好聽

睇完EP10反而有少少覺得長頸鹿有啲唔抵爭
因為葉柔喺佢敗選之後即唱
但反而表現得極專業

我覺得賽制未必係有問題但只係好現實
某程度上反映娛樂圈嘅狀況
如果係賽制的話咁對東翰果個氣管炎都好慘

反而覺得東𨌺比較普通 氣管炎個個把聲好正 有感情好好聽 聽得出有啲唔完整但都係幾突出
真係幾慘 無病既話應該完勝

80%6號 + 20% EASON 嗓

覺得若凡可以出道，無乜菜鳥feel

btw happy如果隊長比葉柔/茉曦做可能好好多
其實佢除左揾佢老豆之外都無乜做過野
利申 覺得佢入唔到十二強

而頭三應該有佳歡孟辰
佢地有無導師都唱得好穩
私心希望葉柔入到
佢唱到的話都係好穩定同性格真心好

本身幾睇好孟權 佢pk烏龜唱果首好好聽
但之後表現都平平

幾鍾意林孟辰
除左RAP唱都唔錯
上到台表現極穩完全唔似十七歲

準備緊出唱片 , 希望之後多多支持

做乜今集咁鍾意指住個天
剩計唱歌, top3 應該係佳歡 gail 許莉潔

17 不過佢一唔gel頭真係知，但d台風好勁

似*

好鐘意睇佳歡唱完d人既反應，個個都話佢屈機

不過其實今集pk成功個男仔都好慘，下集全部人都揀佢pk

好期待下集，烏龜

係慘呀 但同時覺得佢地好團結
好似想幫長頸鹿報仇咁

9成成班人夾埋，又有節目效果

不過其實長頸鹿人氣咁高，都知佢一定會番黎，同埋係佢自己失誤，如果唔係都九成會贏

佳歡真係好屈機
唯一係佢暫時歌路都比較單一
學老蕭話 想睇佢其他方面既演出

成村人晒冷咁

睇個陣容覺得野泰美隊係最勁
有Gail,長頸鹿同李佳歡
加埋葉柔、林茉曦都唔差
點知最後輸左
不過巫啟賢個女都幾搞笑
佢話Gail終於有一集係怕
到自己抽籤抽到要pk自己驚到喊
認真麻麻地佢份人

老蕭話鬥牛果段好中

睇得出佢真係100%準備好，但首歌真係唔太好聽

鬥牛都幾慘 成為眾矢之的

我跟住長頸鹿一齊喊
其實佢一直都唔太穩定
節目開頭阿火都同佢講要tune好，你結他容易不準
點知都唔醒水

葉柔就真心堅
感覺就好似上一輪隊友射失12碼
佢仲可以抽死角定軍心
好期待之後爆發

btw金針花妹妹好正
後台班人o晒嘴

我都覺呢組最平均
所以單挑全勝咁滯

其實佢搶做隊長
但最無存在感就係佢
其餘兩個隊長
玟璇有好好分配崗位俾隊友發揮
于齊差dd但都有嘗試去配合

當然贏輸係全team人嘅事
兩pair女仔太溫柔唔夠衝擊
創作嗰round被安懂屈機
葉柔茉曦都係得一票
真係無計

其實瘋狂咬人狗個組申力安同林怡廷冇唱過齋跳
李友廷又係冇唱過
我諗如果每個人都要唱戰果會唔會又唔同
不過認同野泰美有兩ROUND都係戰鬥力偏弱
同埋睇完冇乜記憶點
反而另外兩組表演深刻好多

點解咁奇怪，有兩個可以唔使pk，明明成組一齊輸

我覺得小豬單挑好大機會輸
但又正正反映到一到團隊點去分配崗位
小豬同申力安唱歌其實較弱
反而用佢地做舞伴去襯托個演出仲好
講到底，係個賽制奇9怪
然後一句娛樂圈係咁就輕輕帶過

有冇人發覺冇左巫啟賢個女段PK呀

綠綠綠好正

最鐘意拉布拉多 烏龜
許莉潔 同啄木鳥baba
如果lala長駐節目就好啦
加埋蕭敬騰同Yoga 無懈可擊
本身對happy無乜感覺 但見佢一輸知要pk
o晒嘴wtf個樣真係有啲反感
感覺就係鏡頭前扮和藹可親 鏡頭後係港女咁

碎吧睡吧都係live好聽啲

下集happy老豆監場，你可能會更反感

第一組，張家瑋PK許淨淳

<正式錄影，許跟評審老師介紹了歌曲後彈了兩段前奏，突然中斷...>

許：我的耳機有點低音...

蕭：好，來。誰幫她調整一下，謝謝。

<錄影中斷，試音、調整耳機>

蕭：你需要什麼調整妳跟老師說。

<重新開錄，唱了幾句主歌，又突然中斷>

許：等一下，我可以再一次嗎？不好意思、不好意思。

<說完接著準備要重新唱，蕭跟工作人員喊停。>

蕭：等一下等一下。妳要調整什麼先調好。妳現在需要做什麼調整？先調好，再開始。

工作人員：妳剛剛是什麼問題？

許：現在沒事了，沒問題。

蕭：都OK了我們再開始。

<重新表演>

上網睇到（ 原來停左兩次
但知長頸鹿會番黎又唔擔心佢

分開出片，參賽者唱得差，巫女無乜特色

Gail做咩黎左

哭，見唔到佢，今日出尖沙咀呀我

冇咩人討論安懂
一開始d選手吹到佢好勁
期待左好耐
點知2輪都冇得唱
今次終於有得唱
發覺佢真係唔錯

可以支持下佢隻新碟

留名

我覺得安懂唱呢首仲搶鏡過莉潔

黎做閰奕格個concert 嘉賓

不離開

好中意李友廷隻ep

特別係誰

Btw 我想問烏龜紅的原因在哪
我覺得佢唱得正正常常無咩特別

應該係青花瓷太勁

不愛我就拉倒勁，臨尾加返首好聲音式既Faded做點綴

其實我覺得佢清唱贏得有啲勝之不武

夠左時間仲要唱埋句Faded，贏既好大原因我覺得就係呢句

咁我又覺得唔關事
評審應該有自己考量
況且對手唱嗰段唔夠吸引都係事實

同埋我想問呢 點解d人會話申凌後台勁 ？，
因為個人都幾鐘意莊把聲，而申個舞台魅力真係ok(唱完皮囊後另眼相看）

佢無咩技巧 但把聲一聽就係覺得好吸引
會令人好想繼續聽落去 成股清泉咁
yoga敬騰也屎歡

申凌之王

李友廷開大絕

李友廷係勁到好恐怖 ... 我係真係成個呆晒跟住佢手結他un吓un吓

我真係覺得今日既佢如果pk唔爆seed既 老蕭 / 林宥嘉 都完全冇問題

李友廷勁到痴左線

葉柔唱到最後個句望一望東翰 o個個樣

睇完葉柔IG更加覺得佢好好

有諗過如果lulu唔係失驚無神叫佢地PK的話
2個表現會唔會再好啲
（雖然都㨂錯歌 ）

Gail真係勤力到嚇親我...
我地識中文都唔係隨便就背到漂向北方個rap

Btw李佳歡第一
次次都好正

有好多個都想繼續聽佢唱歌
茉曦 孟權 葉柔 若凡
個賽制 一次淘汰咁多個

李友廷又爆seed

呢兩集我覺得李友廷最有驚喜完全超水準，佢呢d先應該係pk有既表現

其他既呢兩集都甩左轆咁，佳歡，烏龜，孟辰

同埋我覺得個13強入面有好幾個都唔應該係13強，特別係個個張辰安，完全唔知點解佢會入13強 同埋本身好期待唱台語個女仔，點知病到聲都冇唱唔到好可惜

金針花一個感冒就收左皮

好可惜...

Gail真係好努力 , 唔識中文都可以rap到咁 . 真係唔簡單 但如果係單純咁睇音樂既表現 , 依集若凡你話我偏心又好咩都好 , 我真係覺得完完全全完勝gail .
林宥嘉都已經比佢唱到喊 , 情感表達上面真係有差距 ...
而家比我既感覺係gail嬴既有好大部份係因為努力而唔係音樂表現

好似有青峰？

我聽左一次GAIL唱一次之後就無再聽
唔識講但我會話佢RAP得有啲「笨重」
再聽完若凡會覺得佢完勝GAIL

無啦啦咁唔多唔少都比LULU影響左心理質素
同埋唔多公平咁個個有得揀但佢地就比人突然叫PK

邊度可以睇到ep12?

要等聽晚youtube

痴線好撚好聽
佢真係好正 有才華唱歌好聽又靚仔 我都想嫁俾佢

呢首歌都唔係用黎un...

唔撚明點解會救烏龜

個beat好重喎 ...

第二次，十足好似好聲音既康樹龍

佢個聲底係呢一班呢講算幾靚

但一拍埋去同樣係靚聲既許一嗚到就顯得好普通

邊度重...
呢首係show佢結他技巧同佢聲線控制
我覺得係好似音樂會一個人solo咁 邊有人un...

我地係咪講緊同一首歌
節奏感咁重都叫唔重 ? 你係咪講緊難過到這邊就好呀

我都覺節奏感好重🙈但我發覺佢有少少唔耐聽

烏龜可唔可以換返葉柔/安懂
張若凡今集好正
救佢完全係冇爭議
完勝gail
gail d rap會d字會甩左/含糊過去/好細聲

安懂中高音音域好聽
係彈鋼琴唔知做咩鳩

比較開心既係黃于齊終於foul左

哈林個樣越嚟越眼訓 應該年紀大 錄唔到咁耐

Yoga救親既都R晒頭
之前就一直救個o靚妹 而家就救烏龜

Yoga第一個賽制就話好鍾意烏龜把聲
所以我都明佢原因
但係真係有些少對其他人唔公平
不過導師大曬都冇計

就我而言,起碼我會記得烏龜首不愛我就拉倒
其他比人淘汰既我真係唔記得佢地唱過咩歌

覺得小烏龜唱青花瓷果陣最好，之後表演狀態一路滑落，首《缺口》更加係唱得差。
btw, 其實孟權d創作唔錯。上輪《魚.雁》衰編曲，今次又衰感冒，好可惜。

屌
葉柔>鄭可強啦

不能同意更多

孟權創作唔錯+1
佢啲詞其實幾好,
曲又有記憶點

係咁loop若凡首走了嗎

好中意𦘦谷 我覺得佢唱歌好正 把聲超正
今集李友廷好撚勁 好撚charm

正

除左李佳歡之外 我會搵黎聽既只有肇谷兩首四分衛既歌

我都係 𦘦谷真心好正

講真佢依兩次唱台語都幾失望 聽唔明投入唔到
唔識欣賞

希望之後烏龜生性啲啦 比人救咗第2次啦
我想睇返佢青花瓷嗰種表現
有啲比人foul咗嘅選手都好可惜
不過聲林之王好睇過大陸嗰啲好多
大陸嗰啲西藏人唱歌好似山歌咁係咁叫 嘈到死

不過佢似係中意茄子蛋/rock啲嘅台語嘅歌
我覺得ok嘅 不過希望佢之後可以試下唱其他
驚比人話佢好悶

佢唱翻啲唔rock既歌都應該唔差